南海爭議個堆國家一齊打中國，有無機會贏？

做美國代理人。美國唔出手

【劭勸行動】
日期 📆 : 7月20日-31日 (選舉提名期結束之日)
地點 📍 : 任何適合傾計、劭勸手足的地方

行動內容 💬 ：
劭勸、勉勵並支持各界別合資格、有堅定意志的手足參選功能組別 👏 避免親中派自動當選、壟斷 👎

總目的 🚩 ：
增加35+成事之機會 ✔ 令更多手足透過功能組別取得議席並於立法會內以任何方式與權力要求政府落實五大訴求、否決非"港人優先"之議案

方式 👉 ：深情對話、傾電話、Message對方...等任何方式

討論：
TG：

呢12個界别要人吖勸合資格嘅朋友、家人、同事參選吖

涉及該爭端的國家及地區有中華民國、中華人民共和國、汶萊、馬來西亞、印尼、菲律賓和越南。

只要沉左隻廢艦, 應該沒有然後了

唔熟果堆國嘅軍人 佢地褶被會唔會起角？

有

得越南比較唔奶？

台灣都有份

成個大陸淪陷區俾人搶咗
同埋中華民國主張嘅11段線仲痴線

越南先最反中共......
佢親美親到爆

台灣應該唔會出聲

唔夠 唔係個皮 成堆入面得越南比較好打d
大馬 賓佬個堆 連戰船都無幾隻
而且仲要打登陸/海戰
唔係話吹奏中共 但東盟班友同中共真係幾大差距

上面對國家邊有可能係支那手中搶南海

一個核武國都冇點玩

南沙太平島俾台灣佔咗

越南政治上好鮮明咁反大陸。但係又好奶人民幣

其實玩常規武器 台灣係海上唔會輸比支國
如果係打地區戰 支國唔會係本土射導彈
因為一射 就日美出手了

樓主一開始講左美國唔出手

美國唔出手、南海唔關日本事
樓上堆東南亞國家點守南海堆東沙、西沙、南沙你估游水就出到咩離岸幾百公里

支那打島戰就一定食硬

邊個國家唔奶人仔講真

呢個世界可以穩贏支共嘅 只係得美帝
俄佬唔夠錢 所以同支共 64 55 咁樣
歐盟團結起黎都可以同支共 64 55 不過歐盟唔會團結到

其他國家（除日本同德國）真係唸多左 打得贏一早打

樓上仲話台灣海上挑贏支共 你試下美帝話 以後唔再干涉支共嘅事（eg China Joe上台） 唔洗一個月支共可以佔領到台灣

連登仔反共有樣on9嘢就係 不斷貶低對手打飛機
同啲小粉紅戰狼一樣
講facts就即刻暴跳如雷
總之支共連第三世界都挑唔贏 連登仔一拳可以打死成個中南海咁樣講連登仔就最開心

小粉黃

On9 越南支持國安法

呢個唔講唔知
以為佢反共

越南係人民反中共 但政府奶共